（政苦）有無人做過漁農署intern

三月報，今個月先收到interview通知

個job description 大約係關於 drafting legal doucments

有無巴絲翻過或者會一齊in

推

想問幾時收到offer thanks